[{"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 1, "fields": {"app_label": "admin", "model": "logentry"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 2, "fields": {"app_label": "auth", "model": "permission"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 3, "fields": {"app_label": "auth", "model": "group"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 4, "fields": {"app_label": "auth", "model": "user"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 5, "fields": {"app_label": "contenttypes", "model": "contenttype"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 6, "fields": {"app_label": "sessions", "model": "session"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 7, "fields": {"app_label": "articles", "model": "article"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 8, "fields": {"app_label": "tags", "model": "tag"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 9, "fields": {"app_label": "custom_image", "model": "customimage"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 10, "fields": {"app_label": "email_subscription", "model": "emailsubscription"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 11, "fields": {"app_label": "authors", "model": "author"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 12, "fields": {"app_label": "resume", "model": "resume"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 13, "fields": {"app_label": "bibliography", "model": "bibliography"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "hhlzyl19zos54mo15p7ubtx823vlpc8j", "fields": {"session_data": "YjA4MDYzZmU5NjQ3NjVkYTI0NzY4NzYyNmMwNjc4Mzk2YjYzNTFiNjp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiI1ODFiMTk5NTg5ZmY5NTJmZTA0MmViYTE3YWZiMGI2ZTE4MjIxYjRiIn0=", "expire_date": "2020-01-25T23:52:16.284Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "izs1u9lchytmglphvnpqxc8ea9h4t03k", "fields": {"session_data": "YjA4MDYzZmU5NjQ3NjVkYTI0NzY4NzYyNmMwNjc4Mzk2YjYzNTFiNjp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiI1ODFiMTk5NTg5ZmY5NTJmZTA0MmViYTE3YWZiMGI2ZTE4MjIxYjRiIn0=", "expire_date": "2020-03-01T09:21:21.991Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "udgplqa0jzpsmmn0li53fsvckec2ui42", "fields": {"session_data": "YjA4MDYzZmU5NjQ3NjVkYTI0NzY4NzYyNmMwNjc4Mzk2YjYzNTFiNjp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiI1ODFiMTk5NTg5ZmY5NTJmZTA0MmViYTE3YWZiMGI2ZTE4MjIxYjRiIn0=", "expire_date": "2020-03-10T18:55:23.630Z"}}, {"model": "articles.article", "pk": 1, "fields": {"created": "2020-01-12T00:11:30.616Z", "title": "Bombardeo del Mercado Central", "author": 1, "date": "2020-01-12", "text": "<div class=\"text-server\"><p>Corr\u00eda una ma\u00f1ana m\u00e1s en el <b>Alicante</b> de 1938, era la del 25 de Mayo. La ciudad viv\u00eda una \u00e9poca de escasez debido a las fuertes reprimendas que estaba sufriendo por la Guerra Civil,\u00a0como\u00a0enclave\u00a0hist\u00f3rico\u00a0del\u00a0lado republicano,\u00a0fue objetivo de las <i>Fuerzas</i> del bando franquista una y otra vez, pero esa ma\u00f1ana...</p><p>Las calles\u00a0rebosaban de actividad, sobre todo de mujeres, ni\u00f1os y ancianos, pues los hombres j\u00f3venes estaban al servicio de la <i>Guerra</i>. Durante los d\u00edas anteriores, hubo el rumor de que ese d\u00eda descargaban una buena captura de sardinas en el Puerto. Muchas poblaciones de los alrededores se acercaron al Mercado y a las calles colindantes, en busca de v\u00edveres para los meses duros que hab\u00eda e iban a llegar.</p><p>Alicante fue una metr\u00f3poli que padeci\u00f3 la crudeza de la Guerra de forma salvaje y desgarradora, se cuentan m\u00e1s de 70 bombardeos en sus calles o edificios, hasta esa ma\u00f1ana mayoritariamente alcanzaban objetivos estrat\u00e9gicos militares. Era una ciudad preparada para ello, dispon\u00eda de refugios por toda la ciudad, pudiendo albergar m\u00e1s de 30.000 personas en ellos, hoy en d\u00eda siguen descubriendo nuevos cobijos e incluso algunos de ellos se pueden visitar. Tambi\u00e9n hab\u00eda alarmas antia\u00e9reas situadas sobre todo por el <i>Postiguet</i> y el <i>Puerto</i>, que al divisar en el horizonte del Mediterr\u00e1neo aviones franquistas o aliados de estos, empezaban a sonar y la gente sin pens\u00e1rselo dos veces, dejaban cualquier cosa con la que estuvieran y corr\u00edan a los refugios.</p><p>Nueve <i>Savoia SM-79 (Sparviero)</i>, el bombardero medio m\u00e1s reconocido de la Italia fascista en la <i>Segunda Guerra Mundial</i>, partieron de Mallorca en direcci\u00f3n a la capital alicantina con un objetivo claro, desatar una masacre, dirigidos por los capitanes italianos <b>De Prato</b> y <b>Zigiotti</b>.</p><p>Rodearon unos kilometros para no ser vistos por las alarmas antia\u00e9reas, logrando entrar a la ciudad desde el interior. Las sirenas aqu\u00e9l fat\u00eddico d\u00eda no sonaron, no avisaron a los miles de ciudadanos que paseaban por las calles. Entonces fue cuando los nueve aviones, eran las <b>11:25</b> y en poco menos de 5 horas y en r\u00e1pidas batidas, con un foco m\u00e1s pronunciado en el <b>Mercado Central</b> y todas sus calles colindantes, empezaron a soltar casi un centenar de bombas en total. Los testigo hablaban de una aut\u00e9ntica carnicer\u00eda, las carretas que transportaban las sardinas, estaban llenas de cad\u00e1veres. No se sabe exactamente cu\u00e1ntos muertos hubo esa ma\u00f1ana, se habla de m\u00e1s de 300 pero poco importa el n\u00famero. Lo que vivi\u00f3 Alicante esa ma\u00f1ana fue el peor bombardeo de la Guerra Civil (los fallecimientos en <i>Gernika</i> oscilan entre 150 y 300), fue una masacre desproporcionada y alejada de los objetivos militares, toc\u00f3 de lleno a la sociedad alicantina.</p><p><i>\u201cEl bombardeo de las poblaciones civiles por nuestros aviones -lo afirmo rotundamente- no existe. Se bombardean tan s\u00f3lo objetivos de car\u00e1cter militar. Es cierto que se producen bajas entre la poblaci\u00f3n no combatiente. Son muy de lamentar. Pero el Gobierno rojo, lejos de evitarlas, las procura situando aquellos objetivos militares en zonas ocupadas por la poblaci\u00f3n civil. Despu\u00e9s de todo, el Gobierno rojo necesita y desea esas v\u00edctimas para su propaganda\u201d.</i> <b>General Francisco Franco</b> en el diario <i>Times</i> publicada en <i>ABC de Sevilla</i> en el a\u00f1o 1939.</p><p>En el recuerdo queda hoy en d\u00eda el reloj situado en el Mercado Central, que marca las <b>11:18</b>, hora fat\u00eddica del bombardeo, as\u00ed como la alarma antia\u00e9rea que nunca son\u00f3.</p></div>", "likes": 2, "tags": [1, 2, 3], "images": [2, 5, 6], "bibliography": [1, 2, 3, 4]}}, {"model": "articles.article", "pk": 2, "fields": {"created": "2020-02-16T09:24:01.571Z", "title": "Lucentum, los inicios de Alicante", "author": 1, "date": "2020-02-15", "text": "<div class=\"text-server\"><p>Para conocer de donde naci\u00f3 la Alicante de nuestros d\u00edas nos tenemos que remontar a los siglos V a.C. y IV a.C, cuando se trataba de un asentamiento \u00edbero, pero fue unos a\u00f1os despu\u00e9s cuando los romanos nombraron a esa ciudad como <i>Lucentum</i> o tambi\u00e9n, popularmente la llamaron <i>Leukante</i>.</p><p>Al ser levantada encima de lo que era la ciudad \u00edbera, en la actualidad no se han podido descubrir muchos restos de esa \u00e9poca. Los romanos, como hac\u00edan por cada sitio que conquistaban, instauraban sus costumbres, sus edificaciones y su cultura. Lucentum no iba a ser menos, fue provista de cloacas, bonitos templos e incluso con fortificaciones a partir de la llegada de <b>Publio Cornelio Escipi\u00f3n</b> al levante pen\u00ednsular y la consecuente expulsi\u00f3n de los \u00edberos contestanos.</p><p>La ciudad se encuentra en lo que es hoy el <i>Monte Tossal</i>. Es en el siglo I a.C. el momento con m\u00e1s auge y desarrollo. Comerciaban la pesca, la poblaci\u00f3n crec\u00eda y con ello, la necesidad de cloacas, termas, espacios religiosos y de ocio como los foros. Para su protecci\u00f3n, se levanto una muralla que la rodeaba, siendo un importante n\u00facleo urbano de la \u00e9poca.</p><p>Ante todo este apogeo, \u00bfc\u00f3mo es posible que poco a poco fue decayendo?  A unos pocos kil\u00f3metros, se encontraba otro enclave importante con el nombre de <i>Ilici</i>, hoy en d\u00eda conocida como Elche. Se encontraba en una de las ramas de la <b>V\u00eda Augusta</b>, la que iba desde <i>Cartago Nova</i> y segu\u00eda por el Vinalop\u00f3. Bajo el tutelamiento de <b>Tito Estatilio Tauro</b>, importante general del Imperio Romano, y con Santa Pola, usado como puerto de la ciudad, se adue\u00f1\u00f3 del comercio de la zona, disminuyendo el poder de Lucentum con el paso de los a\u00f1os, lo que provoc\u00f3 el despoblamiento de la urbe. Con la invasi\u00f3n de los francos por los a\u00f1os 250, por las carreteras de los alrededores ya no circulaban carretas, no se acercaban los comerciantes a vender pieles, era una ciudad muerta. </p><p>Gracias al esfuerzo de mucha gente, pero en especial de la sueca <b>Solveig Nordstr\u00f6m</b>, quien se enfrent\u00f3 incansablemente por salvar este patromonio ante la especulaci\u00f3n inmobiliaria que la amenazaba, podemos disfrutar de uno de los enclaves arqueol\u00f3gicos m\u00e1s importantes de la Comunidad Valenciana. Estos \u00faltimos a\u00f1os tanto la Diputaci\u00f3n de Alicante como el Museo Arqueol\u00f3gico (MARQ) y otras asociaciones, han financiado el mantenimiento y restauraci\u00f3n de la zona para poder disfrutar de la visita. Son restos arqueol\u00f3gicos de gran valor y ante esos estudios donde han logrado capturar la suficiente documentaci\u00f3n como para decir que estamos ante los inicios de Alicante.</p></div>", "likes": 45, "tags": [2, 5, 7], "images": [7, 8], "bibliography": [5, 6, 7]}}, {"model": "articles.article", "pk": 3, "fields": {"created": "2020-02-29T09:19:19.302Z", "title": "Alicante amurallada", "author": 1, "date": "2020-02-29", "text": "<div class=\"text-server\"><p>Hace menos a\u00f1os de lo que pensamos, Alicante ten\u00eda murallas. No estamos hablando de hace 500 o 600 a\u00f1os, sino de apenas un siglo y medio. Gracias a una visita de <b>Isabel II</b> para la inauguraci\u00f3n de la l\u00ednea ferroviaria hacia la capital de Espa\u00f1a , se comenz\u00f3 con la demolici\u00f3n de muchas de estas murallas, aunque fue una ardua tarea que dur\u00f3 demasiados a\u00f1os no exenta de pol\u00e9mica.</p><p>Entrando de lleno en la muralla, en su forma, recorrido y \u00e9tapas que tuvo, podemos empezar comentando que las obras de fortificaci\u00f3n tuvieron enormes problemas debido al terreno escarpado y accidentado de la zona. Sin embargo, esto tambi\u00e9n supuso una ventaja al tener acceso inmediato a las materias primas que se iban a utilizar para su construcci\u00f3n, como el yeso, la arcilla, la piedra y la cal, creando as\u00ed una fuerte defensa a una ciudad que m\u00e1s bien era una <i>plaza de guerra</i> pr\u00e1cticamente hasta el siglo XIX, sobre todo desde el siglo XVII hasta el siglo XIX hubo acontecimientos b\u00e9licos importantes: el ataque de la armada francesa de 1691, la ocupaci\u00f3n inglesa en la Guerra de Sucesi\u00f3n de 1704 o en 1812 de nuevo un ataque franc\u00e9s dentro de la Guerra de la Independencia.</p><p>Podemos imaginarnos que estas fortificaciones fueran construidas una y otra vez con grandes reformas debido a los combates sufridos, destrozando en numerosas ocasiones partes de estas, pero desde la \u00e9poca de la Alicante musulmana hasta el levantamiento del \u00faltimo anillo defensivo ya en el siglo XIX, Alicante no paraba de crecer, siendo necesario extenderlas a\u00f1adiendo anillos constru\u00eddos en \u00e9pocas distintas. La <b>ocupaci\u00f3n musulmana</b> en el siglo XII, creando una l\u00ednea desde la costa pasando por el Castillo de Santa B\u00e1rbara y bajando por la Ereta hasta de nuevo llegando a la bahia en forma circiular. Tras la conquista por parte de <b>Alfonso X El Sabio</b> y su correspondiente expulsi\u00f3n, agrand\u00f3 las murallas, lo que se llam\u00f3 la <i>Vila Nova</i>. En el siglo XVI con la llegada de un ascenso econ\u00f3mico y urban\u00edstico considerable, se envolvi\u00f3 con un nuevo anillo defensivo a la ciudad. Un siglo posterior, ante la amenaza de los Corsarios en la costa levantina y el ataque de la Armada francesa fue una \u00e9poca de reformas constantes y de refuerzos de las fortificaciones, fuertes bombardeos que las dejaron asoladas. A\u00fan resentidos por el <i>ataque franc\u00e9s de 1691</i>, que dej\u00f3 destru\u00edda tanto la ciudad como las murallas, hubo una reestructuraci\u00f3n de estas, dotando un nuevo sistema defensivo ante asedios, pero de nuevo fue golpeado, esta vez por los ingleses en la <b>Guerra de Sucesi\u00f3n</b>. Ya por \u00faltimo, en el siglo XIX, tras la Guerra de la Independencia contra los franceses y con un hast\u00edo b\u00e9lico bastante alto, llegaron los a\u00f1os de paz.</p><p>Estabamos en un periodo de sobrepoblaci\u00f3n en la ciudad, la ciudad crec\u00eda, se renovaba pero las murallas imped\u00edan que fuera a mayor rapidez. La reina Isabel II ten\u00eda concertado un viaje a Alicante, se iba a inaugurar las comunicaciones ferroviarias entre Madrid y Alicante. El alcalde por aqu\u00e9l entonces, <i>Jose Miguel Caturla</i> la recibi\u00f3 y le expuso la necesidad emergente que hab\u00eda para la destrucci\u00f3n y derribo total de las murallas. Era un hecho necesario para el crecimiento econ\u00f3mico, se necesitaba crear nuevos barrios a extramuros, lo que la Reina acept\u00f3. La noticia fue acogida con alegr\u00eda por la sociedad alicantina, por fin ve\u00edan un futuro esperanzador.</p><p>Los a\u00f1os venideros no fueron como se esperaba, el derribo de la muralla no se realiz\u00f3 inmediatamente, se alarg\u00f3 a\u00f1os donde las propuestas para la concesi\u00f3n de las obras de derribo no eran aceptadas por el Ayuntamiento. Al final fue este qui\u00e9n se hizo cargo en los inicios, empezando por los torreones y las grandes puertas del Muelle. Barrios como la Florida, Benal\u00faa, San Blas o Carolinas, calles como Alfonso X El Sabio, Mola o Soto y Gadea nacieron y se desarrollaron por este satisfactorio acuerdo entre la Reina y el Alcalde, seguramente Alicante estar\u00eda totalmente distinta en nuestro d\u00edas si esta decisi\u00f3n no se hubiera llevado a cabo.</p></div>", "likes": 0, "tags": [6, 2, 5], "images": [9, 10, 11, 12], "bibliography": [11, 8, 9, 10]}}, {"model": "tags.tag", "pk": 1, "fields": {"name": "Batallas"}}, {"model": "tags.tag", "pk": 2, "fields": {"name": "Ciudades"}}, {"model": "tags.tag", "pk": 3, "fields": {"name": "Guerra Civil"}}, {"model": "tags.tag", "pk": 4, "fields": {"name": "Poblaciones"}}, {"model": "tags.tag", "pk": 5, "fields": {"name": "Fortalezas"}}, {"model": "tags.tag", "pk": 6, "fields": {"name": "Arquitectura"}}, {"model": "tags.tag", "pk": 7, "fields": {"name": "Sociedad"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 2, "fields": {"created": "2020-01-12T00:11:09.906Z", "name": "mercado-central", "url": "mercado-central.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 5, "fields": {"created": "2020-01-12T00:15:06.571Z", "name": "mercado-central-2", "url": "mercado-central-2.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 6, "fields": {"created": "2020-01-12T00:15:20.925Z", "name": "mercado-central-3", "url": "mercado-central-3.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 7, "fields": {"created": "2020-02-16T09:22:59.715Z", "name": "lucentum", "url": "lucentum.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 8, "fields": {"created": "2020-02-16T09:23:10.071Z", "name": "lucentum-2", "url": "lucentum-2.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 9, "fields": {"created": "2020-02-29T09:17:00.213Z", "name": "alicante-amurallada", "url": "alicante-amurallada.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 10, "fields": {"created": "2020-02-29T09:17:18.317Z", "name": "alicante-amurallada-2", "url": "alicante-amurallada-2.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 11, "fields": {"created": "2020-02-29T09:17:35.379Z", "name": "alicante-amurallada-3", "url": "alicante-amurallada-3.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 12, "fields": {"created": "2020-02-29T09:17:52.252Z", "name": "alicante-amurallada-4", "url": "alicante-amurallada-4.webp"}}, {"model": "email_subscription.emailsubscription", "pk": 1, "fields": {"created": "2020-01-12T00:12:28.885Z", "email": "2paedev@gmail.com"}}, {"model": "authors.author", "pk": 1, "fields": {"created": "2020-01-11T23:55:09.873Z", "name": "Diego", "surname": "Mart\u00ednez", "email": "2paedev@gmail.com", "image": "Francisco_Javier_Balmis.jpeg", "description": "<div class=\"text-server\"><p>Creador de la aplicaci\u00f3n en su totalidad y parte del contenido de esta. Alicantino de nacimiento y licenciado en inform\u00e1tica en la Universidad de Ganada, lleva un tiempo ejerciendo la profesi\u00f3n de desarrollador de aplicaciones webs y m\u00f3viles.</p><br><p>Como apasionado de la Historia, le ha llevado a la idea de crear este proyecto que surgi\u00f3 principalmente para dar a conocer la historia de la provincia de Alicante. El objetivo es ese, que todo alicantino sepa de donde venimos, las distintas culturas que han ido pasando por nuestra <i>\"terreta\"</i> a lo largo de los siglos, nuestra vida social, nuestros edificios y fortalezas m\u00e1s emblem\u00e1ticas.</p><br><p>Hay que decir que los art\u00edculos est\u00e1n escritos bajo un peque\u00f1o estudio previo del hecho a mostrar, al fin y al cabo no dejan de tener una opini\u00f3n personal sobre el tema y tampoco al no ser historiador profesional, ruego disculpen cualquier error que pudiera haber.</p></div>"}}, {"model": "resume.resume", "pk": 1, "fields": {"title": "Una de batallas y fortalezas", "tags": [1, 5], "articles": []}}, {"model": "resume.resume", "pk": 2, "fields": {"title": "La Guerra Civil en Alicante", "tags": [3], "articles": []}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 1, "fields": {"description": "Alicante testigo de un bombardeo (muyhistoria.com)"}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 2, "fields": {"description": "Bombardeo Mercado Central de Alicante (Wikipedia)"}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 3, "fields": {"description": "El bombardeo del 25 de Mayo en el Mercado Central de Alicante: una elipsis (eldiario.com, Adri\u00e1n Fauro)"}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 4, "fields": {"description": "La masacre del mercado de Alacant (elsaltodiario.com, Tom\u00e1s Mu\u00f1oz)"}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 5, "fields": {"description": "Lucentum - Wikipedia"}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 6, "fields": {"description": "Lucentum, la Alicante romana. - LugaresConHistoria"}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 7, "fields": {"description": "Tossal de Manises - MARQ"}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 8, "fields": {"description": "Las murallas de Alicante. Juan J. Amores (AlicanteVivo)"}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 9, "fields": {"description": "Los inicios de la fortificaci\u00f3n abaluartada de Alicante, la muralla de Carlos V. \u00c1ngel B. Gonz\u00e1lez Avil\u00e9s"}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 10, "fields": {"description": "Origen y evoluci\u00f3n de las murallas de Alicante. Pablo Rosser Limi\u00f1ana"}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 11, "fields": {"description": "Imagen de Pere Oromig \"Expulsi\u00f3n de los moriscos\". 1612-1613"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 1, "fields": {"name": "Can add log entry", "content_type": 1, "codename": "add_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 2, "fields": {"name": "Can change log entry", "content_type": 1, "codename": "change_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 3, "fields": {"name": "Can delete log entry", "content_type": 1, "codename": "delete_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 4, "fields": {"name": "Can view log entry", "content_type": 1, "codename": "view_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 5, "fields": {"name": "Can add permission", "content_type": 2, "codename": "add_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 6, "fields": {"name": "Can change permission", "content_type": 2, "codename": "change_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 7, "fields": {"name": "Can delete permission", "content_type": 2, "codename": "delete_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 8, "fields": {"name": "Can view permission", "content_type": 2, "codename": "view_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 9, "fields": {"name": "Can add group", "content_type": 3, "codename": "add_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 10, "fields": {"name": "Can change group", "content_type": 3, "codename": "change_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 11, "fields": {"name": "Can delete group", "content_type": 3, "codename": "delete_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 12, "fields": {"name": "Can view group", "content_type": 3, "codename": "view_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 13, "fields": {"name": "Can add user", "content_type": 4, "codename": "add_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 14, "fields": {"name": "Can change user", "content_type": 4, "codename": "change_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 15, "fields": {"name": "Can delete user", "content_type": 4, "codename": "delete_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 16, "fields": {"name": "Can view user", "content_type": 4, "codename": "view_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 17, "fields": {"name": "Can add content type", "content_type": 5, "codename": "add_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 18, "fields": {"name": "Can change content type", "content_type": 5, "codename": "change_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 19, "fields": {"name": "Can delete content type", "content_type": 5, "codename": "delete_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 20, "fields": {"name": "Can view content type", "content_type": 5, "codename": "view_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 21, "fields": {"name": "Can add session", "content_type": 6, "codename": "add_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 22, "fields": {"name": "Can change session", "content_type": 6, "codename": "change_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 23, "fields": {"name": "Can delete session", "content_type": 6, "codename": "delete_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 24, "fields": {"name": "Can view session", "content_type": 6, "codename": "view_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 25, "fields": {"name": "Can add article", "content_type": 7, "codename": "add_article"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 26, "fields": {"name": "Can change article", "content_type": 7, "codename": "change_article"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 27, "fields": {"name": "Can delete article", "content_type": 7, "codename": "delete_article"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 28, "fields": {"name": "Can view article", "content_type": 7, "codename": "view_article"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 29, "fields": {"name": "Can add tag", "content_type": 8, "codename": "add_tag"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 30, "fields": {"name": "Can change tag", "content_type": 8, "codename": "change_tag"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 31, "fields": {"name": "Can delete tag", "content_type": 8, "codename": "delete_tag"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 32, "fields": {"name": "Can view tag", "content_type": 8, "codename": "view_tag"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 33, "fields": {"name": "Can add custom image", "content_type": 9, "codename": "add_customimage"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 34, "fields": {"name": "Can change custom image", "content_type": 9, "codename": "change_customimage"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 35, "fields": {"name": "Can delete custom image", "content_type": 9, "codename": "delete_customimage"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 36, "fields": {"name": "Can view custom image", "content_type": 9, "codename": "view_customimage"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 37, "fields": {"name": "Can add email subscription", "content_type": 10, "codename": "add_emailsubscription"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 38, "fields": {"name": "Can change email subscription", "content_type": 10, "codename": "change_emailsubscription"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 39, "fields": {"name": "Can delete email subscription", "content_type": 10, "codename": "delete_emailsubscription"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 40, "fields": {"name": "Can view email subscription", "content_type": 10, "codename": "view_emailsubscription"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 41, "fields": {"name": "Can add author", "content_type": 11, "codename": "add_author"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 42, "fields": {"name": "Can change author", "content_type": 11, "codename": "change_author"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 43, "fields": {"name": "Can delete author", "content_type": 11, "codename": "delete_author"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 44, "fields": {"name": "Can view author", "content_type": 11, "codename": "view_author"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 45, "fields": {"name": "Can add resume", "content_type": 12, "codename": "add_resume"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 46, "fields": {"name": "Can change resume", "content_type": 12, "codename": "change_resume"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 47, "fields": {"name": "Can delete resume", "content_type": 12, "codename": "delete_resume"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 48, "fields": {"name": "Can view resume", "content_type": 12, "codename": "view_resume"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 49, "fields": {"name": "Can add bibliography", "content_type": 13, "codename": "add_bibliography"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 50, "fields": {"name": "Can change bibliography", "content_type": 13, "codename": "change_bibliography"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 51, "fields": {"name": "Can delete bibliography", "content_type": 13, "codename": "delete_bibliography"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 52, "fields": {"name": "Can view bibliography", "content_type": 13, "codename": "view_bibliography"}}, {"model": "auth.user", "pk": 1, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$180000$BElQeN9AY7gP$J+wl5ifJNWvFY29lUfceX2bM0c/zRCVdOoiHLwqjBww=", "last_login": "2020-02-25T18:55:23.625Z", "is_superuser": true, "username": "2pae", "first_name": "", "last_name": "", "email": "2pae@gmail.com", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2020-01-11T23:51:55.607Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 1, "fields": {"action_time": "2020-01-11T23:52:33.609Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "1", "object_repr": "Batallas", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 2, "fields": {"action_time": "2020-01-11T23:52:48.032Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "2", "object_repr": "Ciudades", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 3, "fields": {"action_time": "2020-01-11T23:53:05.607Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "3", "object_repr": "Guerra Civil", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 4, "fields": {"action_time": "2020-01-11T23:53:17.574Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "4", "object_repr": "Poblaciones", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 5, "fields": {"action_time": "2020-01-11T23:53:33.475Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "5", "object_repr": "Fortalezas", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 6, "fields": {"action_time": "2020-01-11T23:55:09.876Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "1", "object_repr": "Diego Mart\u00ednez", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 7, "fields": {"action_time": "2020-01-11T23:55:37.799Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "1", "object_repr": "Alicante testigo de un bombardeo - muyhistoria.com", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 8, "fields": {"action_time": "2020-01-11T23:55:52.331Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "2", "object_repr": "Bombardeo Mercado Central de Alicante - Wikipedia", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 9, "fields": {"action_time": "2020-01-11T23:56:06.969Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "3", "object_repr": "El bombardeo del 25 de Mayo en el Mercado Central de Alicante: una elipsis - eldiario.com - Adri\u00e1n Fauro", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 10, "fields": {"action_time": "2020-01-11T23:56:26.964Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "4", "object_repr": "La masacre del mercado de Alacant - elsaltodiario.com -  Tom\u00e1s Mu\u00f1oz", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 11, "fields": {"action_time": "2020-01-11T23:57:42.817Z", "user": 1, "content_type": 12, "object_id": "1", "object_repr": "Una de batallas y fortalezas", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 12, "fields": {"action_time": "2020-01-11T23:58:10.949Z", "user": 1, "content_type": 12, "object_id": "2", "object_repr": "La Guerra Civil en Alicante", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 13, "fields": {"action_time": "2020-01-12T00:10:56.920Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "1", "object_repr": "alarma-mercado", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 14, "fields": {"action_time": "2020-01-12T00:11:09.907Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "2", "object_repr": "mercado-central", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 15, "fields": {"action_time": "2020-01-12T00:11:22.881Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "3", "object_repr": "reloj-mercado", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 16, "fields": {"action_time": "2020-01-12T00:11:30.625Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "1", "object_repr": "Bombardeo del Mercado de Alicante", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 17, "fields": {"action_time": "2020-01-12T00:12:28.886Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "1", "object_repr": "2paedev@gmail.com", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 18, "fields": {"action_time": "2020-01-12T00:14:09.220Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "1", "object_repr": "alarma-mercado", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 19, "fields": {"action_time": "2020-01-12T00:14:31.516Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "4", "object_repr": "alarma-mercado", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 20, "fields": {"action_time": "2020-01-12T00:14:42.996Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "4", "object_repr": "alarma-mercado", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 21, "fields": {"action_time": "2020-01-12T00:14:49.597Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "3", "object_repr": "reloj-mercado", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 22, "fields": {"action_time": "2020-01-12T00:15:06.573Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "5", "object_repr": "mercado-central-2", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 23, "fields": {"action_time": "2020-01-12T00:15:20.926Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "6", "object_repr": "mercado-central-3", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 24, "fields": {"action_time": "2020-01-12T00:15:52.208Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "1", "object_repr": "Bombardeo del Mercado de Alicante", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Images\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 25, "fields": {"action_time": "2020-01-12T09:03:24.886Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "1", "object_repr": "Diego Mart\u00ednez", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Description\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 26, "fields": {"action_time": "2020-01-12T09:04:22.546Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "1", "object_repr": "Diego Mart\u00ednez", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Description\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 27, "fields": {"action_time": "2020-01-12T09:23:25.660Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "1", "object_repr": "Alicante testigo de un bombardeo, muyhistoria.com", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Description\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 28, "fields": {"action_time": "2020-01-12T09:23:44.169Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "1", "object_repr": "Alicante testigo de un bombardeo (muyhistoria.com)", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Description\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 29, "fields": {"action_time": "2020-01-12T09:23:57.117Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "2", "object_repr": "Bombardeo Mercado Central de Alicante (Wikipedia)", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Description\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 30, "fields": {"action_time": "2020-01-12T09:24:17.900Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "3", "object_repr": "El bombardeo del 25 de Mayo en el Mercado Central de Alicante: una elipsis (eldiario.com, Adri\u00e1n Fauro)", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Description\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 31, "fields": {"action_time": "2020-01-12T09:24:32.358Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "4", "object_repr": "La masacre del mercado de Alacant (elsaltodiario.com, Tom\u00e1s Mu\u00f1oz)", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Description\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 32, "fields": {"action_time": "2020-02-16T09:22:14.696Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "6", "object_repr": "Arquitectura", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 33, "fields": {"action_time": "2020-02-16T09:22:34.700Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "7", "object_repr": "Sociedad", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 34, "fields": {"action_time": "2020-02-16T09:22:59.722Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "7", "object_repr": "lucentum", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 35, "fields": {"action_time": "2020-02-16T09:23:10.074Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "8", "object_repr": "lucentum-2", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 36, "fields": {"action_time": "2020-02-16T09:23:38.708Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "5", "object_repr": "Lucentum - Wikipedia", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 37, "fields": {"action_time": "2020-02-16T09:23:49.011Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "6", "object_repr": "Lucentum, la Alicante romana. - LugaresConHistoria", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 38, "fields": {"action_time": "2020-02-16T09:23:55.280Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "7", "object_repr": "Tossal de Manises - MARQ", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 39, "fields": {"action_time": "2020-02-16T09:24:01.591Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "2", "object_repr": "Lucentum, los inicios de Alicante", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 40, "fields": {"action_time": "2020-02-25T18:59:12.802Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "5", "object_repr": "mercado-central-2", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 41, "fields": {"action_time": "2020-02-25T18:59:24.804Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "2", "object_repr": "mercado-central", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 42, "fields": {"action_time": "2020-02-25T18:59:34.290Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "6", "object_repr": "mercado-central-3", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 43, "fields": {"action_time": "2020-02-29T09:17:00.222Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "9", "object_repr": "alicante-amurallada", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 44, "fields": {"action_time": "2020-02-29T09:17:18.318Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "10", "object_repr": "alicante-amurallada-2", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 45, "fields": {"action_time": "2020-02-29T09:17:35.381Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "11", "object_repr": "alicante-amurallada-3", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 46, "fields": {"action_time": "2020-02-29T09:17:52.254Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "12", "object_repr": "alicante-amurallada-4", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 47, "fields": {"action_time": "2020-02-29T09:18:38.771Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "8", "object_repr": "Las murallas de Alicante. Juan J. Amores (AlicanteVivo)", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 48, "fields": {"action_time": "2020-02-29T09:18:50.922Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "9", "object_repr": "Los inicios de la fortificaci\u00f3n abaluartada de Alicante, la muralla de Carlos V. \u00c1ngel B. Gonz\u00e1lez Avil\u00e9s", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 49, "fields": {"action_time": "2020-02-29T09:19:00.292Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "10", "object_repr": "Origen y evoluci\u00f3n de las murallas de Alicante. Pablo Rosser Limi\u00f1ana", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 50, "fields": {"action_time": "2020-02-29T09:19:11.051Z", "user": 1, "content_type": 13, "object_id": "11", "object_repr": "Imagen de Pere Oromig \"Expulsi\u00f3n de los moriscos\". 1612-1613", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 51, "fields": {"action_time": "2020-02-29T09:19:19.321Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "3", "object_repr": "Alicante amurallado", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 52, "fields": {"action_time": "2020-02-29T10:22:22.934Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "1", "object_repr": "Diego Mart\u00ednez", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Image\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 53, "fields": {"action_time": "2020-02-29T10:23:01.707Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "1", "object_repr": "Bombardeo del Mercado Central", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Title\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 54, "fields": {"action_time": "2020-02-29T10:23:08.455Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "3", "object_repr": "Alicante amurallada", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Title\"]}}]"}}]