[{"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 1, "fields": {"app_label": "admin", "model": "logentry"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 2, "fields": {"app_label": "auth", "model": "permission"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 3, "fields": {"app_label": "auth", "model": "group"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 4, "fields": {"app_label": "auth", "model": "user"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 5, "fields": {"app_label": "contenttypes", "model": "contenttype"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 6, "fields": {"app_label": "sessions", "model": "session"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 7, "fields": {"app_label": "articles", "model": "article"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 8, "fields": {"app_label": "tags", "model": "tag"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 9, "fields": {"app_label": "custom_image", "model": "customimage"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 10, "fields": {"app_label": "email_subscription", "model": "emailsubscription"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 11, "fields": {"app_label": "authors", "model": "author"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 12, "fields": {"app_label": "resume", "model": "resume"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 13, "fields": {"app_label": "bibliography", "model": "bibliography"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "4l9ai9ephw039zphondjurrb5nncvxto", "fields": {"session_data": "YTkzNDVkMzVjYzM5M2JhNzc0OWIwNzgzNGE5MjEwYjRjMzk4ZGRlYjp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiI4MzViYTA4YjZiOWJhODBiMWM5YzE5NzU2YWNmNzQ2YTllNzM2ZTJjIn0=", "expire_date": "2019-11-23T09:35:24.479Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "m293uhwuz9r4c4t4x4rqb8zy66qpdtv2", "fields": {"session_data": "NGZkOWY5Y2VjMGEzZjNkMjZmMzI1MzIyMjIyMTcyODAxZDAxNGE2Njp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIyIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiIxMzgzN2M0MmE1NjVjMTAyYzUwMjliZDk0NzY0NzdkYTQ2NjM4YTY0In0=", "expire_date": "2019-12-19T23:15:47.100Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "sgox02krwu7yccgrjhmmsczuvvjp8cix", "fields": {"session_data": "YTkzNDVkMzVjYzM5M2JhNzc0OWIwNzgzNGE5MjEwYjRjMzk4ZGRlYjp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiI4MzViYTA4YjZiOWJhODBiMWM5YzE5NzU2YWNmNzQ2YTllNzM2ZTJjIn0=", "expire_date": "2019-12-15T00:20:08.760Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "ugz1l3adyed4n4effwbqumm7b52d05vt", "fields": {"session_data": "NGZkOWY5Y2VjMGEzZjNkMjZmMzI1MzIyMjIyMTcyODAxZDAxNGE2Njp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIyIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiIxMzgzN2M0MmE1NjVjMTAyYzUwMjliZDk0NzY0NzdkYTQ2NjM4YTY0In0=", "expire_date": "2020-01-25T17:06:17.823Z"}}, {"model": "articles.article", "pk": 1, "fields": {"created": "2019-11-09T09:36:24.048Z", "title": "Castillo de Santa B\u00e1rbara", "author": 1, "date": "2019-11-09", "text": "<div class=\"text-server\"><h2>La historia...</h2><p>El <b>castillo de Santa B\u00e1rbara</b>\u200b (en valenciano, Castell de Santa B\u00e0rbara) es un castillo ubicado en el centro de la ciudad espa\u00f1ola de <i>Alicante</i>, sobre el monte Benacantil, mole rocosa de 167 m de altitud lindante con el mar, lo que le confer\u00eda un enorme valor estrat\u00e9gico ya que desde la misma se divisa toda la bah\u00eda de Alicante y sus alrededores terrestres. La imagen de la monta\u00f1a desde la playa asemeja una cara, por lo que recibe el nombre de <i>\u00abla cara del moro\u00bb</> y es un icono de la ciudad de Alicante.</p><br><p>En sus laderas se han encontrado restos arqueol\u00f3gicos de la Edad del Bronce, ib\u00e9ricos y de la \u00e9poca romana, si bien el origen de la actual fortaleza hay que buscarlo a finales del siglo IX con la dominaci\u00f3n musulmana.</p><br><p>Adquiere este castillo el nombre de Santa B\u00e1rbara porque el d\u00eda de su festividad, 4 de diciembre de 1248, la tom\u00f3 a los \u00e1rabes el infante Alfonso de Castilla, futuro rey Alfonso X el Sabio. Tras una dura resistencia por parte de su alcaide Nicol\u00e1s Peris, en 1296 Jaime II se posesiona de todo el recinto para la corona de Arag\u00f3n y ordena su remodelaci\u00f3n. Casi un siglo despu\u00e9s, Pedro IV el Ceremonioso manda sea rectificado el recinto y el rey Carlos I ordenar\u00e1 su fortificaci\u00f3n a comienzos del siglo XVI.</p><br><h2>Recintos del castillo</h2><p>Se divide este castillo en tres recintos bien diferenciados:</p><br><p>El primero de ellos es el m\u00e1s alto, se le conoce por \u00abLa torreta\u00bb, al encontrarse en \u00e9l la vieja Torre del Homenaje, y tiene los vestigios m\u00e1s antiguos de toda la fortaleza, unos basamentos de los siglos XI al XIII. En este recinto contemplamos, entre otros, el llamado Baluarte de los Ingleses, as\u00ed como otras dependencias: Parque de Ingenieros, Sala Noble, que fuera hospital, Casa del Gobernador, etc. La explanada m\u00e1s elevada es conocida como \u00abMacho del Castillo\u00bb; en ella estuvo la antigua alcazaba. El recinto intermedio corresponde a las dependencias m\u00e1s importantes concluidas en 1580: Sal\u00f3n Felipe II, antiguo Cuerpo de la Tropa frente al amplio Patio de Armas a cuyas espaldas se hallan las ruinas de la ermita de Santa B\u00e1rbara, Cuerpo de Guardia, Baluarte de la Reina, etc.</p><br><p>Del siglo XVIII data el recinto inferior donde encontramos el Revell\u00edn del Bon Rep\u00f3s, que hace actualmente las funciones de aparcamiento y en el que se ubica el monumento al ilustre militar alicantino F\u00e9lix Berenguer de Marquina que fuera capit\u00e1n general de Filipinas y virrey de Nuevo M\u00e9xico. El gran escudo de m\u00e1rmol blanco (siglo XVIII) que hay sobre la puerta de acceso al segundo recinto se hallaba en el Real Consulado del Mar, edificio destruido por una explosi\u00f3n.</p>", "likes": 3, "tags": [1], "images": [10, 11], "bibliography": []}}, {"model": "articles.article", "pk": 2, "fields": {"created": "2019-11-09T10:15:38Z", "title": "Bombardeo del Mercado de Alicante", "author": 1, "date": "2019-12-17", "text": "<div class=\"text-server\"><p>Corr\u00eda una ma\u00f1ana m\u00e1s en el <b>Alicante</b> de 1938, era la del 25 de Mayo. La ciudad viv\u00eda una \u00e9poca de escasez debido a las fuertes reprimendas que estaba sufriendo por la Guerra Civil,\u00a0como\u00a0enclave\u00a0hist\u00f3rico\u00a0del\u00a0lado republicano,\u00a0fue objetivo de las <i>Fuerzas</i> del bando franquista una y otra vez, pero esa ma\u00f1ana...</p><p>Las calles\u00a0rebosaban de actividad, sobre todo de mujeres, ni\u00f1os y ancianos, pues los hombres j\u00f3venes estaban al servicio de la <i>Guerra</i>. Durante los d\u00edas anteriores, hubo el rumor de que ese d\u00eda descargaban una buena captura de sardinas en el Puerto. Muchas poblaciones de los alrededores se acercaron al Mercado y a las calles colindantes, en busca de v\u00edveres para los meses duros que hab\u00eda e iban a llegar.</p><p>Alicante fue una metr\u00f3poli que padeci\u00f3 la crudeza de la Guerra de forma salvaje y desgarradora, se cuentan m\u00e1s de 70 bombardeos en sus calles o edificios, hasta esa ma\u00f1ana mayoritariamente alcanzaban objetivos estrat\u00e9gicos militares. Era una ciudad preparada para ello, dispon\u00eda de refugios por toda la ciudad, pudiendo albergar m\u00e1s de 30.000 personas en ellos, hoy en d\u00eda siguen descubriendo nuevos cobijos e incluso algunos de ellos se pueden visitar. Tambi\u00e9n hab\u00eda alarmas antia\u00e9reas situadas sobre todo por el <i>Postiguet</i> y el <i>Puerto</i>, que al divisar en el horizonte del Mediterr\u00e1neo aviones franquistas o aliados de estos, empezaban a sonar y la gente sin pens\u00e1rselo dos veces, dejaban cualquier cosa con la que estuvieran y corr\u00edan a los refugios.</p><p>Nueve <i>Savoia SM-79 (Sparviero)</i>, el bombardero medio m\u00e1s reconocido de la Italia fascista en la <i>Segunda Guerra Mundial</i>, partieron de Mallorca en direcci\u00f3n a la capital alicantina con un objetivo claro, desatar una masacre, dirigidos por los capitanes italianos <b>De Prato</b> y <b>Zigiotti</b>.</p><p>Rodearon unos kilometros para no ser vistos por las alarmas antia\u00e9reas, logrando entrar a la ciudad desde el interior. Las sirenas aqu\u00e9l fat\u00eddico d\u00eda no sonaron, no avisaron a los miles de ciudadanos que paseaban por las calles. Entonces fue cuando los nueve aviones, eran las <b>11:25</b> y en poco menos de 5 horas y en r\u00e1pidas batidas, con un foco m\u00e1s pronunciado en el <b>Mercado Central</b> y todas sus calles colindantes, empezaron a soltar casi un centenar de bombas en total. Los testigo hablaban de una aut\u00e9ntica carnicer\u00eda, las carretas que transportaban las sardinas, estaban llenas de cad\u00e1veres. No se sabe exactamente cu\u00e1ntos muertos hubo esa ma\u00f1ana, se habla de m\u00e1s de 300 pero poco importa el n\u00famero. Lo que vivi\u00f3 Alicante esa ma\u00f1ana fue el peor bombardeo de la Guerra Civil (los fallecimientos en <i>Gernika</i> oscilan entre 150 y 300), fue una masacre desproporcionada y alejada de los objetivos militares, toc\u00f3 de lleno a la sociedad alicantina.</p><p><i>\u201cEl bombardeo de las poblaciones civiles por nuestros aviones -lo afirmo rotundamente- no existe. Se bombardean tan s\u00f3lo objetivos de car\u00e1cter militar. Es cierto que se producen bajas entre la poblaci\u00f3n no combatiente. Son muy de lamentar. Pero el Gobierno rojo, lejos de evitarlas, las procura situando aquellos objetivos militares en zonas ocupadas por la poblaci\u00f3n civil. Despu\u00e9s de todo, el Gobierno rojo necesita y desea esas v\u00edctimas para su propaganda\u201d.</i> <b>General Francisco Franco</b> en el diario <i>Times</i> publicada en <i>ABC de Sevilla</i> en el a\u00f1o 1939.</p><p>En el recuerdo queda hoy en d\u00eda el reloj situado en el Mercado Central, que marca las <b>11:18</b>, hora fat\u00eddica del bombardeo, as\u00ed como la alarma antia\u00e9rea que nunca son\u00f3.</p></div>", "likes": 1, "tags": [2, 4, 6], "images": [3, 12, 13], "bibliography": [3, 4, 2, 1]}}, {"model": "articles.article", "pk": 3, "fields": {"created": "2019-11-10T16:03:16.360Z", "title": "La muralla de Alicante", "author": 1, "date": "2019-11-10", "text": "<div class=\"text-server\"><h2>What is Lorem Ipsum?</h2><p><b>Lorem Ipsum</b> dolor sit amet <i>consectetur</i> adipiscing elit sem torquent luctus libero leo laoreet class, magnis sed quam fusce vulputate semper consequat urna sagittis ligula arcu curabitur. Luctus potenti hendrerit torquent placerat enim auctor augue nam, massa conubia eleifend nibh mus suscipit ligula porttitor, nostra sodales turpis sed arcu venenatis fusce. In sed diam commodo hendrerit fames urna senectus mattis erat eu aliquet cubilia metus, ridiculus tortor neque felis congue vivamus proin varius molestie fermentum gravida lacus.</p><br><h2>What is Lorem Ipsum?</h2><p><b>Lorem Ipsum</b> dolor sit amet consectetur adipiscing elit sem torquent luctus libero leo laoreet class, magnis sed quam fusce vulputate semper consequat urna sagittis ligula arcu curabitur. Luctus potenti hendrerit torquent placerat enim auctor augue nam, massa conubia eleifend nibh mus suscipit ligula porttitor, nostra sodales turpis sed arcu venenatis fusce. In sed d", "likes": 2, "tags": [1], "images": [4], "bibliography": []}}, {"model": "articles.article", "pk": 4, "fields": {"created": "2019-11-10T16:07:26.075Z", "title": "Las batallas de Am\u00edlcar Barca", "author": 1, "date": "2019-11-10", "text": "<div class=\"text-server\"><h2>What is Lorem Ipsum?</h2><p><b>Lorem Ipsum</b> dolor sit amet <i>consectetur</i> adipiscing elit sem torquent luctus libero leo laoreet class, magnis sed quam fusce vulputate semper consequat urna sagittis ligula arcu curabitur. Luctus potenti hendrerit torquent placerat enim auctor augue nam, massa conubia eleifend nibh mus suscipit ligula porttitor, nostra sodales turpis sed arcu venenatis fusce. In sed diam commodo hendrerit fames urna senectus mattis erat eu aliquet cubilia metus, ridiculus tortor neque felis congue vivamus proin varius molestie fermentum gravida lacus.</p><br><h2>What is Lorem Ipsum?</h2><p><b>Lorem Ipsum</b> dolor sit amet consectetur adipiscing elit sem torquent luctus libero leo laoreet class, magnis sed quam fusce vulputate semper consequat urna sagittis ligula arcu curabitur. Luctus potenti hendrerit torquent placerat enim auctor augue nam, massa conubia eleifend nibh mus suscipit ligula porttitor, nostra sodales turpis sed arcu venenatis fusce. In sed d", "likes": 2, "tags": [2, 3], "images": [5], "bibliography": []}}, {"model": "articles.article", "pk": 5, "fields": {"created": "2019-11-10T19:19:52.562Z", "title": "La \u00e9poca dorada en Lucentum", "author": 1, "date": "2019-11-10", "text": "<div class=\"text-server\"><h2>What is Lorem Ipsum?</h2><p><b>Lorem Ipsum</b> dolor sit amet <i>consectetur</i> adipiscing elit sem torquent luctus libero leo laoreet class, magnis sed quam fusce vulputate semper consequat urna sagittis ligula arcu curabitur. Luctus potenti hendrerit torquent placerat enim auctor augue nam, massa conubia eleifend nibh mus suscipit ligula porttitor, nostra sodales turpis sed arcu venenatis fusce. In sed diam commodo hendrerit fames urna senectus mattis erat eu aliquet cubilia metus, ridiculus tortor neque felis congue vivamus proin varius molestie fermentum gravida lacus.</p><br><h2>What is Lorem Ipsum?</h2><p><b>Lorem Ipsum</b> dolor sit amet consectetur adipiscing elit sem torquent luctus libero leo laoreet class, magnis sed quam fusce vulputate semper consequat urna sagittis ligula arcu curabitur. Luctus potenti hendrerit torquent placerat enim auctor augue nam, massa conubia eleifend nibh mus suscipit ligula porttitor, nostra sodales turpis sed arcu venenatis fusce. In sed d", "likes": 11, "tags": [4, 1], "images": [6], "bibliography": []}}, {"model": "articles.article", "pk": 6, "fields": {"created": "2019-11-10T19:21:56.824Z", "title": "Las aventuras del Negre Yoma", "author": 1, "date": "2019-11-10", "text": "<div class=\"text-server\"><h2>What is Lorem Ipsum?</h2><p><b>Lorem Ipsum</b> dolor sit amet <i>consectetur</i> adipiscing elit sem torquent luctus libero leo laoreet class, magnis sed quam fusce vulputate semper consequat urna sagittis ligula arcu curabitur. Luctus potenti hendrerit torquent placerat enim auctor augue nam, massa conubia eleifend nibh mus suscipit ligula porttitor, nostra sodales turpis sed arcu venenatis fusce. In sed diam commodo hendrerit fames urna senectus mattis erat eu aliquet cubilia metus, ridiculus tortor neque felis congue vivamus proin varius molestie fermentum gravida lacus.</p><br><h2>What is Lorem Ipsum?</h2><p><b>Lorem Ipsum</b> dolor sit amet consectetur adipiscing elit sem torquent luctus libero leo laoreet class, magnis sed quam fusce vulputate semper consequat urna sagittis ligula arcu curabitur. Luctus potenti hendrerit torquent placerat enim auctor augue nam, massa conubia eleifend nibh mus suscipit ligula porttitor, nostra sodales turpis sed arcu venenatis fusce. In sed d", "likes": 1, "tags": [3], "images": [7], "bibliography": []}}, {"model": "articles.article", "pk": 7, "fields": {"created": "2019-11-10T19:24:19.082Z", "title": "Mud\u00e9jares: de mayor\u00eda a minor\u00eda", "author": 1, "date": "2019-11-10", "text": "<div class=\"text-server\"><h2>What is Lorem Ipsum?</h2><p><b>Lorem Ipsum</b> dolor sit amet <i>consectetur</i> adipiscing elit sem torquent luctus libero leo laoreet class, magnis sed quam fusce vulputate semper consequat urna sagittis ligula arcu curabitur. Luctus potenti hendrerit torquent placerat enim auctor augue nam, massa conubia eleifend nibh mus suscipit ligula porttitor, nostra sodales turpis sed arcu venenatis fusce. In sed diam commodo hendrerit fames urna senectus mattis erat eu aliquet cubilia metus, ridiculus tortor neque felis congue vivamus proin varius molestie fermentum gravida lacus.</p><br><h2>What is Lorem Ipsum?</h2><p><b>Lorem Ipsum</b> dolor sit amet consectetur adipiscing elit sem torquent luctus libero leo laoreet class, magnis sed quam fusce vulputate semper consequat urna sagittis ligula arcu curabitur. Luctus potenti hendrerit torquent placerat enim auctor augue nam, massa conubia eleifend nibh mus suscipit ligula porttitor, nostra sodales turpis sed arcu venenatis fusce. In sed d", "likes": 5, "tags": [5], "images": [8], "bibliography": []}}, {"model": "articles.article", "pk": 8, "fields": {"created": "2019-11-10T19:26:15.876Z", "title": "El poblado \u00cdbero", "author": 1, "date": "2019-11-10", "text": "<div class=\"text-server\"><h2>What is Lorem Ipsum?</h2><p><b>Lorem Ipsum</b> dolor sit amet <i>consectetur</i> adipiscing elit sem torquent luctus libero leo laoreet class, magnis sed quam fusce vulputate semper consequat urna sagittis ligula arcu curabitur. Luctus potenti hendrerit torquent placerat enim auctor augue nam, massa conubia eleifend nibh mus suscipit ligula porttitor, nostra sodales turpis sed arcu venenatis fusce. In sed diam commodo hendrerit fames urna senectus mattis erat eu aliquet cubilia metus, ridiculus tortor neque felis congue vivamus proin varius molestie fermentum gravida lacus.</p><br><h2>What is Lorem Ipsum?</h2><p><b>Lorem Ipsum</b> dolor sit amet consectetur adipiscing elit sem torquent luctus libero leo laoreet class, magnis sed quam fusce vulputate semper consequat urna sagittis ligula arcu curabitur. Luctus potenti hendrerit torquent placerat enim auctor augue nam, massa conubia eleifend nibh mus suscipit ligula porttitor, nostra sodales turpis sed arcu venenatis fusce. In sed d", "likes": 1, "tags": [4, 5], "images": [9], "bibliography": []}}, {"model": "tags.tag", "pk": 1, "fields": {"name": "Fortalezas"}}, {"model": "tags.tag", "pk": 2, "fields": {"name": "Batallas"}}, {"model": "tags.tag", "pk": 3, "fields": {"name": "Personajes"}}, {"model": "tags.tag", "pk": 4, "fields": {"name": "Ciudades"}}, {"model": "tags.tag", "pk": 5, "fields": {"name": "Poblaciones"}}, {"model": "tags.tag", "pk": 6, "fields": {"name": "Guerra Civil"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 3, "fields": {"created": "2019-11-09T10:15:32.407Z", "name": "mercado", "url": "mercadocentral-compressor.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 4, "fields": {"created": "2019-11-10T16:03:08Z", "name": "muralla", "url": "muralla-compressor.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 5, "fields": {"created": "2019-11-10T16:06:53.419Z", "name": "amilcar", "url": "amilcar.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 6, "fields": {"created": "2019-11-10T19:19:45.860Z", "name": "lucentum", "url": "lucentum-compressor.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 7, "fields": {"created": "2019-11-10T19:21:51.352Z", "name": "Negre Yoma", "url": "negreyoma.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 8, "fields": {"created": "2019-11-10T19:24:14.877Z", "name": "mudejares", "url": "mudejares-compressor.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 9, "fields": {"created": "2019-11-10T19:26:12.253Z", "name": "iberos", "url": "iberos-compressor.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 10, "fields": {"created": "2019-12-01T00:27:18.976Z", "name": "santa-barbara-1", "url": "santa-barbara-compressor.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 11, "fields": {"created": "2019-12-01T00:27:40.265Z", "name": "santa-barbara-2", "url": "santa-barbara-2-compressor.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 12, "fields": {"created": "2019-12-08T16:51:20.841Z", "name": "mercado-2", "url": "reloj-del-mercado-compressor.webp"}}, {"model": "custom_image.customimage", "pk": 13, "fields": {"created": "2019-12-08T16:52:25.024Z", "name": "mercado-3", "url": "alarma-mercado.webp"}}, {"model": "email_subscription.emailsubscription", "pk": 1, "fields": {"created": "2019-12-15T00:21:45.506Z", "email": ""}}, {"model": "authors.author", "pk": 1, "fields": {"created": "2019-11-09T09:36:06.471Z", "name": "Diego", "surname": "Martinez", "email": "2paedev@gmail.com", "image": "IMAG0392_1_1.jpg", "description": "Creador de la aplicaci\u00f3n en su totalidad y parte del contenido de esta. Estudi\u00f3 inform\u00e1tica en la Universidad y ya lleva un tiempo ejerciendo la profesi\u00f3n de desarrollador de aplicaciones webs y m\u00f3viles. Apasionado de la Historia, es el motivo de esta idea que surgi\u00f3 principalmente para dar a conocer la historia de la provincia de Alicante. El objetivo es ese, que todo alicantino sepa de donde venimos, las distintas culturas que han ido pasando por nuestra \"terreta\" a lo largo de los siglos. Hay que decir que los art\u00edculos est\u00e1n escritos bajo un peque\u00f1o estudio propio del hecho a mostrar, al fin y al cabo no dejan de tener una opini\u00f3n personal sobre el tema y tampoco al no ser historiador, ruego disculpen cualquier error que pudiera haber."}}, {"model": "resume.resume", "pk": 1, "fields": {"title": "Fortalezas", "tags": [1], "articles": []}}, {"model": "resume.resume", "pk": 2, "fields": {"title": "Batallas y Fortalezas", "tags": [2, 1], "articles": []}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 1, "fields": {"description": "La masacre del mercado de Alacant - elsaltodiario.com -  Tom\u00e1s Mu\u00f1oz"}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 2, "fields": {"description": "El bombardeo del 25 de Mayo en el Mercado Central de Alicante: una elipsis - eldiario.com - Adri\u00e1n Fauro"}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 3, "fields": {"description": "Alicante testigo de un bombardeo - muyhistoria.com"}}, {"model": "bibliography.bibliography", "pk": 4, "fields": {"description": "Bombardeo Mercado Central de Alicante - Wikipedia"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 1, "fields": {"name": "Can add log entry", "content_type": 1, "codename": "add_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 2, "fields": {"name": "Can change log entry", "content_type": 1, "codename": "change_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 3, "fields": {"name": "Can delete log entry", "content_type": 1, "codename": "delete_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 4, "fields": {"name": "Can view log entry", "content_type": 1, "codename": "view_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 5, "fields": {"name": "Can add permission", "content_type": 2, "codename": "add_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 6, "fields": {"name": "Can change permission", "content_type": 2, "codename": "change_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 7, "fields": {"name": "Can delete permission", "content_type": 2, "codename": "delete_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 8, "fields": {"name": "Can view permission", "content_type": 2, "codename": "view_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 9, "fields": {"name": "Can add group", "content_type": 3, "codename": "add_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 10, "fields": {"name": "Can change group", "content_type": 3, "codename": "change_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 11, "fields": {"name": "Can delete group", "content_type": 3, "codename": "delete_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 12, "fields": {"name": "Can view group", "content_type": 3, "codename": "view_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 13, "fields": {"name": "Can add user", "content_type": 4, "codename": "add_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 14, "fields": {"name": "Can change user", "content_type": 4, "codename": "change_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 15, "fields": {"name": "Can delete user", "content_type": 4, "codename": "delete_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 16, "fields": {"name": "Can view user", "content_type": 4, "codename": "view_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 17, "fields": {"name": "Can add content type", "content_type": 5, "codename": "add_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 18, "fields": {"name": "Can change content type", "content_type": 5, "codename": "change_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 19, "fields": {"name": "Can delete content type", "content_type": 5, "codename": "delete_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 20, "fields": {"name": "Can view content type", "content_type": 5, "codename": "view_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 21, "fields": {"name": "Can add session", "content_type": 6, "codename": "add_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 22, "fields": {"name": "Can change session", "content_type": 6, "codename": "change_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 23, "fields": {"name": "Can delete session", "content_type": 6, "codename": "delete_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 24, "fields": {"name": "Can view session", "content_type": 6, "codename": "view_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 25, "fields": {"name": "Can add article", "content_type": 7, "codename": "add_article"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 26, "fields": {"name": "Can change article", "content_type": 7, "codename": "change_article"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 27, "fields": {"name": "Can delete article", "content_type": 7, "codename": "delete_article"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 28, "fields": {"name": "Can view article", "content_type": 7, "codename": "view_article"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 29, "fields": {"name": "Can add tag", "content_type": 8, "codename": "add_tag"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 30, "fields": {"name": "Can change tag", "content_type": 8, "codename": "change_tag"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 31, "fields": {"name": "Can delete tag", "content_type": 8, "codename": "delete_tag"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 32, "fields": {"name": "Can view tag", "content_type": 8, "codename": "view_tag"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 33, "fields": {"name": "Can add custom image", "content_type": 9, "codename": "add_customimage"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 34, "fields": {"name": "Can change custom image", "content_type": 9, "codename": "change_customimage"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 35, "fields": {"name": "Can delete custom image", "content_type": 9, "codename": "delete_customimage"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 36, "fields": {"name": "Can view custom image", "content_type": 9, "codename": "view_customimage"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 37, "fields": {"name": "Can add email subscription", "content_type": 10, "codename": "add_emailsubscription"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 38, "fields": {"name": "Can change email subscription", "content_type": 10, "codename": "change_emailsubscription"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 39, "fields": {"name": "Can delete email subscription", "content_type": 10, "codename": "delete_emailsubscription"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 40, "fields": {"name": "Can view email subscription", "content_type": 10, "codename": "view_emailsubscription"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 41, "fields": {"name": "Can add author", "content_type": 11, "codename": "add_author"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 42, "fields": {"name": "Can change author", "content_type": 11, "codename": "change_author"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 43, "fields": {"name": "Can delete author", "content_type": 11, "codename": "delete_author"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 44, "fields": {"name": "Can view author", "content_type": 11, "codename": "view_author"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 45, "fields": {"name": "Can add resume", "content_type": 12, "codename": "add_resume"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 46, "fields": {"name": "Can change resume", "content_type": 12, "codename": "change_resume"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 47, "fields": {"name": "Can delete resume", "content_type": 12, "codename": "delete_resume"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 48, "fields": {"name": "Can view resume", "content_type": 12, "codename": "view_resume"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 49, "fields": {"name": "Can add bibliography", "content_type": 13, "codename": "add_bibliography"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 50, "fields": {"name": "Can change bibliography", "content_type": 13, "codename": "change_bibliography"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 51, "fields": {"name": "Can delete bibliography", "content_type": 13, "codename": "delete_bibliography"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 52, "fields": {"name": "Can view bibliography", "content_type": 13, "codename": "view_bibliography"}}, {"model": "auth.user", "pk": 1, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$180000$Kic2pLGXwNLU$rxFOGtHj6F4CwaSMRLEW3DfD44giQP3dRMBKVMNhWUA=", "last_login": "2020-01-11T16:34:37.274Z", "is_superuser": true, "username": "paeadmin", "first_name": "", "last_name": "", "email": "", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2019-11-09T09:35:14.344Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 2, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$180000$aaPYwHMwLt3Z$2PZQkI9DNT1XCu/k4ZD8z+2gpTUC/pAVNuaoMUWgUxY=", "last_login": "2020-01-11T17:02:44.336Z", "is_superuser": true, "username": "twopae", "first_name": "", "last_name": "", "email": "", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2019-12-05T23:15:37.259Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 1, "fields": {"action_time": "2019-11-09T09:35:30.474Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "1", "object_repr": "Fortalezas", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 2, "fields": {"action_time": "2019-11-09T09:35:41.159Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "1", "object_repr": "1", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 3, "fields": {"action_time": "2019-11-09T09:35:48.510Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "2", "object_repr": "2", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 4, "fields": {"action_time": "2019-11-09T09:36:06.473Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "1", "object_repr": "Diego Martinez", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 5, "fields": {"action_time": "2019-11-09T09:36:24.058Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "1", "object_repr": "Santa barbara", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 6, "fields": {"action_time": "2019-11-09T09:37:43.262Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "1", "object_repr": "Diego Martinez", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"image\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 7, "fields": {"action_time": "2019-11-09T09:50:38.867Z", "user": 1, "content_type": 12, "object_id": "1", "object_repr": "Fortalezas", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 8, "fields": {"action_time": "2019-11-09T10:15:16.052Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "2", "object_repr": "Batallas", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 9, "fields": {"action_time": "2019-11-09T10:15:32.409Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "3", "object_repr": "mercado", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 10, "fields": {"action_time": "2019-11-09T10:15:38.006Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "2", "object_repr": "Bombardeo Mercado Central", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 11, "fields": {"action_time": "2019-11-09T10:16:18.504Z", "user": 1, "content_type": 12, "object_id": "2", "object_repr": "Batallas y Fortalezas", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 12, "fields": {"action_time": "2019-11-10T16:03:08.010Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "4", "object_repr": "muralla", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 13, "fields": {"action_time": "2019-11-10T16:03:16.372Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "3", "object_repr": "La muralla de Alicante", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 14, "fields": {"action_time": "2019-11-10T16:06:53.421Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "5", "object_repr": "amilcar", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 15, "fields": {"action_time": "2019-11-10T16:07:18.156Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "3", "object_repr": "Personajes", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 16, "fields": {"action_time": "2019-11-10T16:07:26.083Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "4", "object_repr": "Las batallas de Am\u00edlcar Barca", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 17, "fields": {"action_time": "2019-11-10T19:18:45.192Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "4", "object_repr": "Ciudades", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 18, "fields": {"action_time": "2019-11-10T19:19:45.864Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "6", "object_repr": "lucentum", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 19, "fields": {"action_time": "2019-11-10T19:19:52.569Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "5", "object_repr": "La \u00e9poca dorada en Lucentum", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 20, "fields": {"action_time": "2019-11-10T19:21:51.353Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "7", "object_repr": "Negre Yoma", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 21, "fields": {"action_time": "2019-11-10T19:21:56.831Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "6", "object_repr": "Las aventuras del Negre Yoma", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 22, "fields": {"action_time": "2019-11-10T19:24:02.586Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "5", "object_repr": "Poblaciones", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 23, "fields": {"action_time": "2019-11-10T19:24:14.879Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "8", "object_repr": "mudejares", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 24, "fields": {"action_time": "2019-11-10T19:24:19.091Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "7", "object_repr": "Mud\u00e9jares: de mayor\u00eda a minor\u00eda", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 25, "fields": {"action_time": "2019-11-10T19:26:12.255Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "9", "object_repr": "iberos", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 26, "fields": {"action_time": "2019-11-10T19:26:15.886Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "8", "object_repr": "El poblado \u00cdbero", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 27, "fields": {"action_time": "2019-12-01T00:26:57.727Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "1", "object_repr": "1", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 28, "fields": {"action_time": "2019-12-01T00:26:57.736Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "2", "object_repr": "2", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 29, "fields": {"action_time": "2019-12-01T00:27:18.982Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "10", "object_repr": "santa-barbara-1", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 30, "fields": {"action_time": "2019-12-01T00:27:40.266Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "11", "object_repr": "santa-barbara-2", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 31, "fields": {"action_time": "2019-12-01T00:27:57.191Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "1", "object_repr": "Santa barbara", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"images\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 32, "fields": {"action_time": "2019-12-01T00:36:47.962Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "1", "object_repr": "Castillo de Santa B\u00e1rbara", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"title\", \"text\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 33, "fields": {"action_time": "2019-12-01T17:20:56.611Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "6", "object_repr": "lucentum", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 34, "fields": {"action_time": "2019-12-08T16:25:14.764Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "6", "object_repr": "Guerra Civil", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 35, "fields": {"action_time": "2019-12-08T16:35:20.510Z", "user": 2, "content_type": 7, "object_id": "2", "object_repr": "Bombardeo del Mercado Central de Alicante", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Title\", \"Tags\", \"Date\", \"Text\", \"Likes\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 36, "fields": {"action_time": "2019-12-08T16:45:00.089Z", "user": 2, "content_type": 7, "object_id": "2", "object_repr": "Bombardeo del Mercado Central de Alicante", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Text\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 37, "fields": {"action_time": "2019-12-08T16:51:20.844Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "12", "object_repr": "mercado-2", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 38, "fields": {"action_time": "2019-12-08T16:52:25.026Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "13", "object_repr": "mercado-3", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 39, "fields": {"action_time": "2019-12-08T16:52:35.428Z", "user": 2, "content_type": 7, "object_id": "2", "object_repr": "Bombardeo del Mercado Central de Alicante", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Images\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 40, "fields": {"action_time": "2019-12-14T23:13:31.516Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "10", "object_repr": "santa-barbara-1", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 41, "fields": {"action_time": "2019-12-14T23:14:40.528Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "11", "object_repr": "santa-barbara-2", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 42, "fields": {"action_time": "2019-12-14T23:17:21.471Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "4", "object_repr": "muralla", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 43, "fields": {"action_time": "2019-12-14T23:19:12.508Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "8", "object_repr": "mudejares", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 44, "fields": {"action_time": "2019-12-14T23:21:06.166Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "13", "object_repr": "mercado-3", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 45, "fields": {"action_time": "2019-12-14T23:22:31.674Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "12", "object_repr": "mercado-2", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 46, "fields": {"action_time": "2019-12-14T23:24:15.098Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "3", "object_repr": "mercado", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 47, "fields": {"action_time": "2019-12-14T23:24:21.598Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "3", "object_repr": "mercado", "action_flag": 2, "change_message": "[]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 48, "fields": {"action_time": "2019-12-14T23:32:26.074Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "6", "object_repr": "lucentum", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 49, "fields": {"action_time": "2019-12-14T23:34:04.542Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "9", "object_repr": "iberos", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 50, "fields": {"action_time": "2019-12-14T23:35:20.847Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "5", "object_repr": "amilcar", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 51, "fields": {"action_time": "2019-12-14T23:36:31.465Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "7", "object_repr": "Negre Yoma", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 52, "fields": {"action_time": "2019-12-14T23:36:46.804Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "5", "object_repr": "amilcar", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Url\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 53, "fields": {"action_time": "2019-12-17T14:02:07.265Z", "user": 2, "content_type": 7, "object_id": "2", "object_repr": "Bombardeo del Mercado de Alicante", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Title\", \"Date\", \"Text\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 54, "fields": {"action_time": "2019-12-17T14:03:55.092Z", "user": 2, "content_type": 7, "object_id": "2", "object_repr": "Bombardeo del Mercado de Alicante", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Text\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 55, "fields": {"action_time": "2020-01-11T17:06:17.816Z", "user": 2, "content_type": 4, "object_id": "1", "object_repr": "paeadmin", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"password\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 56, "fields": {"action_time": "2020-01-11T17:08:47.774Z", "user": 2, "content_type": 13, "object_id": "1", "object_repr": "La masacre del mercado de Alacant - elsaltodiario.com -  Tom\u00e1s Mu\u00f1oz", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 57, "fields": {"action_time": "2020-01-11T17:09:38.972Z", "user": 2, "content_type": 13, "object_id": "2", "object_repr": "El bombardeo del 25 de Mayo en el Mercado Central de Alicante: una elipsis - eldiario.com - Adri\u00e1n Fauro", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 58, "fields": {"action_time": "2020-01-11T17:10:46.200Z", "user": 2, "content_type": 13, "object_id": "3", "object_repr": "Alicante testigo de un bombardeo - muyhistoria.com", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 59, "fields": {"action_time": "2020-01-11T17:11:24.463Z", "user": 2, "content_type": 13, "object_id": "4", "object_repr": "Bombardeo Mercado Central de Alicante - Wikipedia", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 60, "fields": {"action_time": "2020-01-11T17:11:30.542Z", "user": 2, "content_type": 7, "object_id": "2", "object_repr": "Bombardeo del Mercado de Alicante", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Bibliography\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 61, "fields": {"action_time": "2020-01-11T17:18:44.570Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "1", "object_repr": "Diego Martinez", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Email\", \"Description\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 62, "fields": {"action_time": "2020-01-11T17:19:37.598Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "1", "object_repr": "Diego Martinez", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"Image\"]}}]"}}]